大家一日「訓」幾多個鐘?

根據上圖，可能好多人都唔夠訓

我1日訓7小時

呢幾日3-4個鐘

未聽過一個返緊工既人話自己夠瞓

點解我一日十hour都咁攰

岩呀

我每日訓到7粒鐘

一日訓10小時，好羨慕

被雷嘈醒